有無人柯過金菇屎?

岩岩柯屎 見到幾條好長又幼幼地嘅野
成條意粉咁
點知原來係琴日打邊爐食嘅金菇

真係有一刻衝動想拎返條金菇沖沖水研究下

冬菇屎就出奇姐，大驚小怪

仲有粟米屎

依個都係 每次望返自己柯過嘅粟米都覺得好治癒

聽人講過但試過食好多金菇都唔會原條屙既 佢哋係咪卡住咗定消化咗

雲耳 都會

通常會煲返黎食

火龍果啲芝麻屎

講還講

有食就有屙

你消化得好好

好似係因為纖維係消化唔倒
利申成日屙粟米屎，會鏈爆佢

名符其實see u tmr

金菇又唔係菜 點會消化唔到原條柯
一定係生蟲啦

食得橙多第二日會柯埋橙屎

金菇有第2個名叫

see you tomorrow

有個fd痾過，重影低左
慎入

因為佢地咬碎左先吞

唔通成揪屙既人係直接吞